（估報紙）舊同學晒命，年輕人應樂於接受。

【晴報專訊】…………

人際網絡 對事業重要

溫立文提醒，「人比人，比死人」，年輕人應該改變心態，視聚會為與同輩互相扶持的機會。他補充：「各行各業都有不同發展機會，日後在工作上或需舊同學幫忙及討教，大家保持聯絡可幫到人亦幫到自己。」

專業商務禮儀顧問主席梁迦傑指事主從負面的心態放大事情，故有千萬個理由說不參加聚會。「在職場上，人際網絡很重要，往往從以前認識的朋友或舊同學中找到人幫忙，從聚會中跟進大家的近況，有互動才可讓大家繼續保持聯絡。」